[運動裝備] 棍網球裝備入手

呢個運動好似幾好玩，除左淘寶，有冇巴絲知道裝備如何入手？

——————
【棍網球】冷門運動都是運動 港隊陳瀚基盼令棍網球發光

雖然棍網球在香港只得香港大學流行，但在歐美和日本卻很受歡迎，甚至出產多支大學校隊。現年25歲的陳瀚基與棍網球結緣可說是「一見鍾情」，此前熱愛籃球和田徑的他，在香港大學一年級才知道棍網球（Lacrosse）這項運動，「當時舍堂有曲棍球、壘球和棍網球3種『Newball』，看到打棍網球要戴上頭盔、有碰撞性，一看便覺得很刺激，就選了它作為新挑戰」。

地上最快運動 收穫「特別」的戰友

棍網球的傳球速度可達時速177公里，加上空中傳球和不斷跑動、走位令節奏緊湊，堪稱是「陸上最快運動」。阿基愈了解這項運動，愈是不能自拔，到後來連籃球都被「取替」了，現在專心打棍網球。除了因為賽場上的刺激感，還因為一班戰友。「打Lacrosse令我認識到一班很特別的朋友。」很特別的朋友？「特別是指……即大家同樣對一項好像沒什麼人認識的運動很着迷，願意投放心血和時間，我覺得是一件很有趣的事。畢竟大家都不是全職運動員，放工和放學後在晚上訓練，甚至有時候是在周末。」

原文：